警方應優先處理迪士尼

Hi 我又借Account啦P牌任屌
呢篇野真係心曲 麻煩睇清楚先

作為一個愛國愛港既新中國青年，我可以證明點解偉你老母大既香港警察要掃蕩迪士尼

1.售賣攻擊性武器

一個係激光劍 一個係激光槍
同樣都係來自Star Wars既外星勢力
深水埗賣激光槍
而迪士尼竟然光明正大咁賣激光劍俾暴徒
唔怪得之已經咁多學生暴徒啦
原來全部都去晒迪士尼入貨

2.用恐怖份子既形象做玩具賣俾人

呢個恐怖份子最擅長既就係激光槍
迪士尼既然講呢個恐怖份子整左做玩具
唔知頭唔知路既小朋友買左咪大獲？
耳濡目染啊

3.迪士尼霸佔香港土地空間
迪士尼面積0.35平方公里
而香港既陸地面積只有1106平方公里
除返開之後 我地可以見到
迪士尼用左0.03%既香港土地啊
西九龍站淨係用左0.11平方公里
咁即係迪士尼搞到香港起少左3個鳩鐵站啊
你知中國對我地幾好㗎起少3個高鐵站
即係話香港既旅客人次應該係宜家既4倍啊
用8月內地訪港旅行團數目計下先
0x4=0
如果每人平均消費666蚊
起少3個高鐵站咪好肆底
你知的
如果不是中国 你们早就死了

4.吸納外國特工 安插係鬧市入面
有人同我講過 迪士尼其實有好多外籍員工
好多都住係旺角嗰頭
其實嗰班係美國政府派既間諜黎
每次示威遊行見到既外國人其實都係間諜
拎住電話拍片就係要回報情況俾美國中情局
有個外國人摸一摸塊面然後R褲係手勢黎
要示威者去 錫。警。察。春。袋。
幾恐怖啊屌

5.同超能力組織同埋軍火商有合作

左邊係美國首富兼最大軍火商老細Tony Stark既發電廠同埋基地
而右邊既係神盾局仲起緊既基地
呢兩樣野都係係迪士尼入面
你話幾恐怖？

所以話 唔該警察快點執柒左呢間咁恐怖既野啦

成功十連

幫手推啦